連登算唔算歧視女性？？？還我扮靚台！！！！

整個房屋台做乜鳩，連登全部公屋JJ 鬼有錢買樓咩！使鬼討論呀
還我扮靚台！
連登咁多靚靚絲打！我地要傾扮靚 美容 化妝 溝仔！！！

屌你老母

滿心歡喜終於開新台！
屌！望一望！房屋台？？？？？
連畜生都有寵物台 ！咁我地班靚靚絲打呢！！
出嚟面對

毒撚死番出去

推到連尼住入嚟

入嚟解釋！

死肥婆

好耐無見，你死咗去邊

試過拋西瓜落海，問米都問埋

上水同你say hi

G持